［公投］警犬定金融狗仆街啲

正皮：警犬仆街啲
負皮：金融狗仆街啲

二比零 此post已完

連登個個做警犬同金融狗？

金融狗點都仆街d
警犬有時都有用

休班警

咩叫金融狗
講緊ibank嗰班
定係敦倫金/保險狗財務策劃師嗰堆